夜深了，你地

讀呢段字個陣用緊邊個把聲

自己把聲囉

心中讀喎

現在已夜深

pakho

櫻花樹下